[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [435] 我爺爺話好想嚟多幾次你地屋企

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「Mel唔識串 精選」舉辦公告
2019/08/13 14:00 ～ 2019/08/23 13:59

常駐光弓 暗奶+光龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

巴士佬

愛的魔力轉圈圈

七頭樓主

帶我真光未

勁到

. gun

有弓法既快D去圈圈場混下分開箱先

同你爺爺三唔識七

好耐無開隻驚 一開down資料 要2gb

開左一箱了

我真風都未刷完,點跟

？

連佬佬都去左打

想開3箱

星沙534得唔得?

睇片感覺如果PASS到最尾1分鐘既話,真暗應該會易過真火同真光

有冇人試

ガール・カフェ・ガン by Marvelous Inc.

今朝手痕打左場光

岩岩淨低兩箱都開埋了

愛的魔力轉圈圈

街場個個都係轉圈圈?

睇場主 開只限弓法既多數係

我建議唔好練圈 反正好快改 拎左弓法入去混分開左箱先

我唔洗開箱,都係遲下先搞,反正都最後一隻
有消息既27號應該都會講之後有咩

可以掛 都有時間淨

大陸驚不了

唔係槍行頭用星沙534會爆死

原來又係大陸GAME...

幾戰先可以join街場

冰雞真火有冇

50環 530 星沙過6000戰唔爆死就得

冇冰雞呀屌你雷姆

開撚左箱先 一陣2點改就67

你搵到多2個叫我,可以同你打100場

執

慘咗d

有冇得訓地

-2-2

慘唔過雷姆做雞既

都係用冰 不用分這麼細

中

開晒箱了估唔到龍肥都要玩bug

想拎稱,但又唔想靠咁樣打左個第一次走

佬佬站立於龍肥POST既頂點

同處男第一次比咗1樓1一樣

箱開左?
未開箱先轉圈圈啦

個比喻好正

其實我連下禮拜箱都想拎去開真水,差62粒真畢,唔想打30場街場

吹雞破青

唔比會帶落棺材

我未畢可以陪你WO
叫埋雷姆個金主打都係要搵多個姐係到

我當年都係咁嬲 好彩最後唔洗

屌你我宜家懷疑你影射緊我同我女人喎

雷姆係佳

珍

而家忙緊 遲啲可以跟

加油

做乜9

連熊爺都爆雞了
其他人反省下

你是好人

好似幾啱

真暗應該用咩角色好？

又靚仔又好運又過到真暗
點跟

個個都爆機

個個都用bug

唔靚仔
唔歐唔非
靠bug過真暗

矛用 係場主條撚樣用 唔關我事

有女

個肚腩越黎越大

腹肌

唔記得咗想講咩

係咪唔變得龍?

變得

變得喎
同埋break完之後
場主唔使轉圈
條龍唔知做咩呆企原地

八千代用星塵武好定用虛空武好？

轉圈圈手痛, 有無人想打? 我識轉

場主break可以變龍?我以為要一直轉,轉左一場手痛

終章劇情係咪宣布執泣

克乜野咁細力既,3條友出盡力打都打到得返3秒先殺到

要轉,一唔轉條龍就開始噴野

又話唔想用筆

傻既先做轉果個

見岩岩有5條毛,之前隻克乜野又50環左整左530,就叫鴨破處

法法克 法克克 克克克 都係打淨十秒

依d野要靠損友幫你突破心理關口

我就係個損友

因為你好似星沙534

3弓站椿打都打到得返3秒
可想而知隻野細力成點
人地正常打法都可以剩2分鐘

反省下

其實是咩bug

一係你細力
一係兩個垃圾

光弓係短之後最高傷

點捱

佢會扇型噴毒,噴果時目標無停低佢噴唔到就會龍頭追實目標條友轉圈直到噴到為止

任買嫁喎

無限

我岩岩同你同埸架

我530 弓符,真暗符,50環,100lv天使
咁應該係另外2條友問題鳥

到你講咩配置喇

原來係你

530定V530

我V534 61xx戰...

530
唔會依家整v武住,一把要4百幻巧貴

咁睇黎係禾問題

唔係喎 我開箱果三場
Break完條龍會唔郁
場主都企定定打埋

知道答案鳥

可能有d乜技術,岩岩個場主唔識

我其實都覺好哂錢 不過係比克乜野就算鳥

下禮拜唔改就開真暗箱，改左就開真水

求意見, 無線耳機買airpods定其他牌子好

我用airpods

999體1粒金料都無
痴線

其實係咪同普通跟機耳機一鳩樣, 純粹冇線?

0*2
0*100
=0

岩岩整完弓 打兩場就4粒
係咪因為我有玩MH?

無線我覺得airpods好抵屌

我金料好似夠整3把534, 但普通料一把534都未夠

有時break完佢噴9我...死曬
場主企佢面前變龍?

試下用毛打 尋日2毛打到6粒

宜家smartone 1399無線叉電盒版, 好似幾正
插線版1099仲正, 但soldout

Sony

Sony都幾好用 不過有啲貴

係

好似係光賽連...會定死佢....

冇留意
我正係狂㩒mon

系

19>25from呢度

Break 起身中痳會定死左...好似係

Hi

i

h

am

我見我軍團果30個仲好好地生存緊
有冇人知有幾多團已經團滅左

1團準備解散

我無線唔追音質 方便就算
要爽歌我自己有一套機係到

呃我唔到

唔撚打喇屌

又出4塊

諗住整幾多把?

Airpod 聽電話非常好

a

整左把弓
想留多2把料

整咗光槍

好波 今晚挽唔挽

勁

咁趣致

夠左2把

挽 11點 穩陣

多一粒料都無

打定3把好d，上次打唔夠要拆武勁麻煩，拆完V534仲要拆埋d 4星武到最後先有嗰375銀料

下星期四仲有 今日唔打喇 想嘔

美心cantee 叫肉醬意粉入面有幾條河粉

係喎，同埋見人補都係用萬性送嗰把武，3把V武應該夠用

抵食

唔食大快活食美心

格離post喺到講耳塞
笑撚死我
台仔真係cls

LINKKKKKKKKKKKKKKKK

講緊mh

DLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLM

差5粒先整到3把

仲有9分鐘

仲掛緊

其實耳塞幾好用佢9叫個下大劍應該可以出一次儲盡力

利伸 新手

禾要手動變龍補血冇得全Auto

2:00mb

369,暫停真暗

玩到暫停埋

清算

好彩過左

2隻0突武,加隻光補auto到wor, 我放多隻主角加exp

咁樣兜圈法好難唔停既

好彩未整v武,齊齊等27號再打

me too

雷g2倍,打唔打好呢,好似無乜機會會再用到佢把武

bye真暗

每日都有隻2倍
解看板任打下

好彩聽你講打左

扣你50分

愛的魔法轉圈圈(已死)

無得做田徑選手添

咁早推出嚟點知有BUG要收番埋

用肩撞頂完可以直接強儲力
大部份咆哮都係發嬲嗰下先嗌
時間好易預
用on9係長槍裝都用耳塞
反正都槍反裝耳塞做乜鳩

係台仔推上神檯on9姐
我幾鐘意耳塞

要打幾多次先完

準備試

好似20次

20

Auto街場好伏拎體去打算喇

咁啲毛咪冇用囉

我就唔係太支持耳塞, 至少今集係
有不動有迴避裝衣9碌都碌到仲要有得加攻
唔同武器又有獨特迴避/防禦方法
我就唔太建議特登搞出黎
台仔仲要講到套套裝都要有真係太誇張
連採集裝都要出

禾垃圾黎 最鐘意無腦斬斬斬射射射 要唔用耳塞都避到應該要打好多次先得

唔用毛解唔晒20場出街場用補啦咁

我都唔知點解台仔咁鐘意耳塞

戰力增強活動 1200石
點拎？

我唔係話唔比人用耳塞
但係好似台仔咁講到下下都要耳塞5仲上晒神枱
就覺得有少少癲囉

仲要連埋快吃+體力
基本上就係要一套轟龍裝

活著就是勝利的關鍵
一條打半個鐘

課金課到30000戰力

收到風s大大已拎

咁你啱嘅

不過我都係建議用迴避衣裝
真心推薦
利申迴性撚

有黑轟 銀火未

miss咗轉圈圈
係咪得返我未過

利伸 borderland 撚

S大大唔駛用bug

pokemon大師有黑轟
我琴晚打緊d裝衣返黎冇升聚魔
你今日洗唔洗OT

s大單手都捏死真暗

禾都未

Miss咪Miss
遅早都係要面對

開左驚了

未升夠冇份打

做晒1200石 下面個堆任務

屌

痴線 為左逼害我可以去到幾盡

打完20場有2粒虛種 後面唔打了 拎去刷錢好過 都on9

每隻打3場算

禾刀未過

邊有逼害你-.-
你逼害我就真

袋住先

Black lagoon 啲故巧橙

典解咁得閒

整張棄驚ok?

old news咗未

對女僕原作無損完場
同Ova俾人圍到殘障個差別仲係好深刻

唔識日文

串我廢青

仲未睇ova
係雙子好撚橙

應該未

慘 唔怪得知佬唔同我地玩
又煩又毒又唔沖涼既廢青

真係一周年出暗daoko

係巴士佬唔比我沖涼

格甩底有無陣佬味

格肋底味最近有j開

越黎越識野

我叫你唔好沖住 唔係唔好沖涼

我都係鐘意玩borderland姐 我無腦鐘意9衝

屌佢出限定卡，逼你買

應該垃圾效

你嗰陣唔係咁講架

有粒龍晶都冇可能唔買啦

抵d?
我唔識計數

真係巧正囉 啲格肋底味

通常盤兩舊水，淨係為粒龍晶都抵

咁要買了

通常盤就有龍晶?

4000日元 =
290.439074 港幣
未計運費雜費 預三百幾

仲課金

恨鐵不成鋼

去邊買

就咁睇好似係

通常盤唔係2800yen咩

等緊買周年包包

2800羊咋嘛
同埋隨時有得上amazon淨買曲

咁cheap只諗code既話
等淘寶拆售好過啦

淨買歌曲

好

Amiami
Amazon唔送香港

唔識日文 買邊個

4000yen嗰個

英文都唔識咁點算

簡中

典解富男神乜都識咁犀利

一周年都係咁樣既話禾就搵新野挽了
大家再見

辣殺

咁姐係點嘅話

寶寶又唔夠打
真暗又唔想整d渣ga入去打
巧悶

成個女人咁

渣GA就唔會打到真暗

禾真係女人

出黎見我

怕醜

買唔買黎做執笠記念好

買

好似買錯咗色

再買囉
溝色囉

無晒通常盤

買咗白 啡 粉 黃 以為隻啡係肉色

原來amazon訂到普通特別版
但amazon特典版唔送香港

買MHWI

點解會睇錯

買jer thanks教練

買之前問下人啦清支油下面通常有色板架

返去試下溝溝佢 我毒撚邊敢出聲

下次見到flesh /skin 字眼先買啦

去咗康田買好似唔多見 聽日再去嬲巴推薦果個睇

試下溝d白色得唔得囉
或者可能要白色溝少少呢隻
再溝d粉紅

試試先

等了一年 終於出了

出d咩?

限定同普通版有咩分別

富教練買唔買

包裝靚d+多隻cd

普通版冇cd佢唔係賣cd聽歌嫁咩

係多隻cd
普通版得1隻
限定有2隻

普通版

點解張卡嗰個靚過封面嗰個咁多

有冇專業代購

冇

咁唔買鳥

直接amazon/cdjapan/amiami買?
定係想要儲齊店舖特典

想買龍精同張符炸 隻碟wfc

等人拆開賣喎
應該平好多

唔識

我都唔識
出咗再算

定買2800果隻算

2800好似話amazon有得直送?

點睇都覺得1iphone8好抵屌

6s先係神機

用緊

11

12

出之前半年買左ip8
貴成千

唔買4400唔好話自己愛龍肥

窮

賣屎忽都要買

熊爺一齊打未

邊度有屎忽賣 有冇介紹

隻碟係咪真龍既歌

當抽張5星龍符

上網爬文好似好難買

求袋購

4400要喺amiami買
2800就amazon
好簡單

打咩

5g

食屎啦你

以前都成日摸女同事個頭 都無反坑 最後都係嫁咗比鬼仔

好似冇嗰首

4mk

摸個閪就話姐
頭就算啦

呢個係真係駁唔到+好同意

有
但唔關事

我中學都成日摸女仔個頭

模頭都MK

個同事細細粒岩岩好 好難忍唔玩佢個玩

手仔都唔敢拖
你摸頭

唔好諗太多
屠好龍先啦

....

四蛇都玩 無得屈我mk

4mks

珍 4mk 我地毒撚點敢掂女仔

......

又開始串啦

岩 今晚要追返一個禮拜進度

你現充

手足 口

我MK就唔會買錯油

成班mk屈我現充

毒撚係唔會買錯油

唔夠毒姐

收皮啦收皮啦

noe妹唔陪我打mh先去搵女仔fd行街

我冇玩又唔見我同仔出街

吊梨魯帽

有男朋友都可以發展 最多NTR

現充

屌你袋住先?

男神揀女

有就不了 除非佢講條仔壞話講到好似出面女義士換男友post咁

冰原 啟動！

真毒係唔會諗呢啲嘢
利申真毒

先達個收機囡囡對腳

先達收iPhone靚女 鏡頭前講五大訴求，kaying bb 妳個裝。。。

我acg av hgame全部掂放假唔出街都都唔叫毒撚咩

所以我係真毒

你個仔都就黎識溝女啦

咁大個波

好多囡囡都撩佢

跪係度坐真係世界級白滑到呢

Mk妹真係好撚正

Ff比佢跪係度含

實好靚仔

跪係度幫佢奶都得

幻腳

奶西咁核突
緊係比佢含啦

咪一樣

西冇得洗 鳩有

奶大腿啦

咁果d洗閪水有咩用

西同大腿之間條摺位啦真係好正
有冇人識欣賞

呃錢用

正
有時有個凹位
有冇學名

屌又一個有女仆街

仆街

有無圖

唔知喎 叫深色大腿啦？

原來無用

有用嘅話健哥哥就唔洗奶青鮑

你地未睇過咸片？

咁多個波

打咗格

你有冇女？

想打天地龍整天地太刀
有冇人帶

Curry未

玩大船海玩到傻咗

單機係正

發現咗有套h漫好似唔錯番屋企睇

[ひっさつくん] 寝っ取りカテキョ

咩大船海

大航海時代

有人問過禾

青似有性病wo

開房 我拎破壞王榴彈同你打

以前超任玩開就鐘意

有一場天地龍 熊YEAH係咪打

開左 熊YEAH呢

前半part正常打 爆衣之後先用榴彈

天地龍-2-2

基鼠呢

ok

你地會唔會剪鳩毛 有時比包皮夾返轉頭好撚痛

寶寶

牙肥

禾打場
之後食飯

屌我好廢 成個禮拜無打

天地龍爆眼團🙇🏻‍♂️

收槍走唔切
疏鳩

蒸氣機

挖唔切

好想射榴彈

下次出左直接轉身衣鐵衣挖左先

龍肥仲會唔會出帝國戰 儲左萬幾體

1200石石

帝國戰2倍

寶寶買左?

唔買PS4

唔知喎

我無天地龍了

又食又拎,好FUCK好FUCK

我的佛

已完全封鎖該用户
已完全封鎖該用户

啊啊啊啊啊啊 隻眼點打

食埋飯再幫你

無睇片?
2支撒甲榴彈速射剩係炸眼

冷氣軍師

笑咗

屌你老母巴士坐左個cls佬
無啦啦舉高隻手
個臭狐臭撚到痴撚線
屌佢老母

可惜你唔是牙肥

屌你老母痴撚線
救救小妹

寶寶curry

享受住先,牙肥黎緊

有啲男人個格肋底味好正

想死 想還拖但我都冇出過汗

我就焗暈

除褲打飛G,佢應該會即走

我有次坐車番屋企前面個阿叔勁臭我都頂到成程冇轉位

直頭打撚柒佢 禁抵佢個頭叫佢含

U gay

條仆街走了

4400 yen pre-order冇晒

仲好多人玩龍胖

假嘅

真暗復活, 派2000石

1200先啱

Sorry lor

amazon唔係有咩

打機未

想訓覺了

Ja

帶天地龍？

教練話amazon4400唔送香港

原來光槍入場唔駛帶門票

個個都拎星沙530入場
完全唔夠傷

Black lagoon 個ada好正

好似話槍要拎534入，唔係少招技打唔切鬼火

限定唔送 限定送
唔知有咩分別

棄MHW了

見到D刀同短用星沙
次次唔夠傷
btw 補係唔係攻龍都夠補？

我諗到個深色大腿啦叫咩了
Bikini line?

絕對領域

覺得打橫果條唔知係咪骨既野吸引d

絕對領域係呢啲喎

姐係邊度

s大大盤骨控？

Bikini bridge ?

對腳擘開咗 左右兩邊有條打橫既野
圖入面綠色

咁深奧既

盤骨 掛

有新G料

Black lagoon 真係巧巧睇

1200石

虛空討伐令每隻要打20次

...

係咁打街場都唔上黎開

8個波

聽日打聚魔
等到mr70整埋黑轟裝

打左2次 有冇調查任

可唔可以唔要1200石
俾座真暗建同條真暗龍我

遲早都要面對，打少幾場bug會死咩
一係就依家dum本整武的起心肝玩短/刀然後望住一個禮拜後出人權度係度dum春
一係就一個禮拜後用人權角笑鳩班依家整左果班友

好惡

MR升得好慢

你有得bug我無得bug
公平咩
我只係想輕鬆爆機棄驚

老老豆豆
一場要打足4分50秒我真係唔知輕鬆係邊
負責兜圈果位仲慘

唔兜圈嗰d auto過唔過到

真龍冇得auto
不過我有場有人斷線
AI都幾醒喎
過到

悶到忍唔住DEL咗
有緣再見

熊爺過咗
得我未過

襯有 bugs開箱

黎MHWI先
之後先回歸

Report未

挽留

不了，太曬精神

不了，太撚悶，今個月都唔撚知玩咗d乜

應該要買呢兩隻

今晚收工去睇

不不了

不不不了不不了不了

88雷姆是雞

唔執

等執

唔等執

真暗咁易打唔洗用BUG既

等唔等執

出現了

G

又自私打

開100%團未

短刀+槍/弓？

想屌了

短槍刀補好似最穩

劇透

那個男人斧應該會好過槍

+++

證明你上一集都未睇

ho ja

我都想屌

去旅行 返黎等人carry me

想跟

點跟

你下個月都去啦

呢度啲人成日去旅行 好富有

好想去日本

未去過日本

韓國5日夠唔夠玩 全男

叫五日雞？

我唔叫

叫鴨

何不全

想試boe包屎忽

補眠訓左12個鐘

？？級的魔女

咁係叫睡眠

今晚又可以通頂 終於星期六

今晚應該可以50掛

決定刪咗佬psn好友先

點解要咁先

巴士解讀：
今日女朋友同佢班friend出街 可以打機

無肉色又要等其他鋪開門

尋晚中咗伏 想4
見到好賤巴party 3/8 以為係嬲巴熊爺喺入面
點知.. 好在冇出聲

無出聲唔算中伏呀

佢地發現到禾入咗去

想丁熊爺把聲

買 grrm都巧正

遊戲太多

grrm堅正

巧令仔

肥肉真係巧巧食 有冇人認同

想試佢屎忽

但係佢支持隻G

無衝突

我屌佢屌隻臭雞

連s巴都轉埋基

巧令仔 聽住佢把聲挽mh濕晒

每晚都想聽grrm打MH

遲下毒撚遲d連仔都溝唔到 mk食晒

YM?

康田 ym未開 買咗mr colour 唔想等 今日太早收工

要開油

係 去後樓梯搞搞佢

怕咩 你對大骴禾都丁咗幾次鳥

遲下比mk食咪得

溝我未

枝槍好似比自己掉咗 最近買野成日買錯買漏 真係老了

棄完，回龜了

屌棄咗唔記得拎體力包

抵

回龜了回龜了

又撞到自己友

無買體包 唔會唔記得拎

終於升爆水斧+值

街場過左
三個街人一齊打左差唔多十場

點解唔直接一場用晒300粒

定你講緊真暗

真暗

癲撚到連打十場

仲有6日執
依家唔玩幾時玩

diy幫隻壞PS4手制換左電
希望可以續命

回鍋想問點解男暗斧會係tie0? 之前明明係廢，但有更新buff左?

唔係連過十場
係十場過一場

好似點都係兩節食 係咪谷住要噴晒全隻

想問各位巴打
依家龍絆仲岩唔岩入坑
入坑既話係咪淘寶買帳比較抵玩
另一邊玩緊PCR
CY爸爸真香

等埋一周年先睇 如果無誠意就唔好入

我見碧藍 pcr周年活動都唔差
有咩問題一定係老任搞出黎
大概幾時係一周年?

如果cy做 d囡囡就唔會咁多布

宜家入太遲喇

一係淘個初始account儲石27號all
一係27後等人抽完再淘

冇buff斧 唔知點解
要問呢度班大大

開住隻有暗法克既等27號

等直接買裸體妹妹好

想要裸體大師

今晚通頂mh

一張真暗符另一張用咩

都係果d啦

槍符?

歌聲如果有加值唔知會唔會勁少少
但分別應該唔大掛

有冇得gun一場

今晚打咩？
聚魔？歷戰？

26號睇下出咩角先打

想過一場

槍符唔係加暗防咩
好似可以逃票

啱啱打到夠鐘
光補用3*杖
光刀用交給我治療符

開

呢排出5*符多左
覺唔覺

覺
應該就一週年偷偷提高機率獎勵勤力既玩家

勤力

6點有冇人陪我激戰真暗

Now!

沖埋涼 -2

光龍建得28
未頂配

681-3688 真暗激戰

-2 刀/奶

未打過正常真暗，唔敢打住

E巴應該夠血逃票

-奶

用攻龍定真光好?

有冇奶 入黎練下都OK

真光 攻龍唔夠補 681-3688

原來我唔夠假龍珠換真光

100萬題目
嬲巴到底有邊一刻唔係mh緊

E巴真暗符換做攻擊符會大力D

冇哂加強

545-1903

冇加強好似都攻符勁D

佢要練技術curry我

btw我都重置哂d +蛋 燒錢

443-6615

516-7486

做咩成日拉出

677-3149

佢一地係鎖最近1,2 我控唔哂

我要初戀呀

338-7081

打真暗 基本50刀要咩條件？

光得呢啲 點打
alice未突滿呀

6400戰 v534 可逃票佳

v534即係虛武？

yes 真龍專武

thx

真暗都無人玩
垃圾驚

想當年真龍一開就幾團

抽左角先打

唔想依家整完過幾日就唔再拎出黎
真光我幫隻奶整左V534

申手留名

大佬 我想刷異節係咪瘋狂打封域就得

紅票vh除左外傳都會出
綠要打2部副本

綠一場打耐我拎晒去打蛇奸刷男主屍編
咁我紅色打異域算 快趣

綠好似無詩篇？

打真光係咪一定要整V武，用5星武得唔得

唔係掛

醬瓜瘋狂輸出

之前紅蓮爆鱗都係比佢curry

打聚魔？

一向好抽得

好攰 唔打MHW 住了

Hi星期一3箱有冇訓位

抽埋角先

禾個2倍

諗緊下個禮拜1買唔買2倍,買左就要打真水,唔買既話連真風清毛都唔得

有矛人塊面啲血管好顯眼

想打聚魔
有冇腳

肥婆係白人

今日有人同禾講 禾個下巴啲血管好明顯 啱啱睇咗嚇死禾
眼邊同鼻同咀邊都巧明顯

仲要係靜脈果種

咁?

Yes 禾下巴果度連住頸就係咁了

有咁大

雖然鍾意大波 不過太大了

排球黎

呀呀呀呀呀呀呀！！！！打打下部電腦壞撚左

點先可以打壞

冇同我地玩

cls

專登上黎笑死mk

打到太眼訓

估唔到自己單刷到真風

虛空老泥果舊燃火之心真係可以打十幾場一粒都唔出

一起身就大大聲咁笑出黎

旺角真係好撚多賓賓 屌

巴士佬好慘嫁 諗住打通頂點知壞電視
魔女升到4x lv未上到50lv封頂
希望大家唔好再笑佢

正

連2場出教官卡

幾時挽

扑左

班賓賓成日行行下無啦啦急剎
又無啦啦停喺度拎手機自拍 仲要好撚多個一齊咁做

即刻打柒佢地 禁抵晒佢地叫佢含

做緊自由任

衝主線先 快d上嚟m級

唔鍾意菲律賓人

.gun

呢d叫教訓 睇佢仲夠唔夠阻街

你地班大佬真風一早畢咗業.gun 我想慳啲毛打其他真龍先試下入去打 btw隻斧後尾換咗刀快好撚多 2分零鐘完

未畢留名

痴線佬4張真風卡

目標做唔到好傷心

邊洗咁多張呀

得1張 其他2張有張天才符同上次悟空活動4星個張活動符

買moon未

moniter hunter

是旦落樓下買算了 唔想出深水埗

唔洗睇價錢邊度買都得

爭幾百就算啦 趕住打機呀大佬

慘

真 有時好難忍

Witch

我為左嗰一千幾百諗成個月。好羞家

仲差10石就可以10抽 刺一刺巴士佬

每日食餐飯都要諗過度過

城娘好垃圾

我屌你老母

同維巴街場真暗同場

我維

cls,,旺角條天橋真係好多賓

終於換到條水蛭

見到個大屎忽著牛條褲中年Mk妹著拖鞋 勁大陣mk味 好撚正

第一日住香港咩

仲未買到電視 周圍都無現貨 準備出深水埗

用MON頂住先

AV油真係幾正 佬今次無介紹錯

城女人都好好玩

抽唔中點玩

無咩痕 真係幾好用

以前噴油懶得遮蓋都係手油補色 細位好唔錯
大範圍我就無咩技術

第七消防大隊長好令仔

外國人個細路女上半身唔著衫都沒人理

4llc

圖

姚明龍D屎好撚煩

出天殼做咩 我要頭蓋骨呀

姚明龍係邊隻

爆錘

好煩

11222211222211222211112222

J VR J出血未

把刀差咁遠?

未J過

講緊咩

屌...D街人真係唔識嫁wor

補又唔識上盾 2鎖又唔拉位

頂唔順 換隻補 維巴仲打唔打

一睇就知佢地努力緊真暗

想聽日訓住開三箱

練都未練過

好多人諗住等龍肥角輕鬆打

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

刷左個金火聚魔
而家去沖涼 陣間返黎有無人打

要幾多MR

想要銀火多D

70

想要

你入左龍肥小隊未

頭先原來阿媽沖緊涼我自己打左了 不過出左個特鬥

等陣唔出,直接棄驚唔玩898

求加

竟然仲未入MHW龍肥小隊

照殺

同你買咪一樣

有左好耐啦喎

壯大大龍肥MHW小隊

集會所開始多人

說好的金火

岩岩沖完茶緊野
一係開左先你地打住先我坐屋企

人呢

黎8緊

好難

有啦喎

我玩榴彈幫你地暈 你地加油輸出

Ho勁 行行企企等完場

唔幫手斷尾

發好高燒 啲肌肉痛 皮膚都痛可以點快啲好
利申一間睇醫生

肥肥

巧痛 痛到要借拐仗了

阿肥咁辛苦都起身出刀
受小弟一拜

痛到訓唔到

好嚴重

燒到就上40 燒咗2日

搵人陪埋你去睇醫生好D喎 應該要打針了

禾老細請假一間同禾睇

但禾老細唔想幫禾借拐仗
話用行山仗

叫佢扶你去咪得

好遠囉間嘢我啲肌肉唔洗郁都痛

扶你去睇醫生人肉拐杖

但我啲皮膚掂下都痛喎

之後我話唔洗錢就借

行山杖都得嘅 一落樓就的士過去 都係一陣

冇呀 邊度會有車 慢慢行我諗最少都三個字

橙 記得早少少打去掛號 診所好興9點就掛起條線唔比人打

冇得打電話卜
好撚高竇

@嬲 我係咪應該要買晒咁多隻色 諗住油晒成隻

今日有新蕭色

咩驚?

Suck樂dick龍伴

應該問佬，我新手喎
買定可以遲d用嘅我諗

有無人打真暗龍

@佬

搬緊個80寸Moon番屋企 晏少少答你

聽講係用airbus喺美國搬返嚟

買2k好定iceborne好呢

樓主

both

你油咩？成個身上一層底色？
咁你不如出去租一個鐘噴油場噴啦

訓左2個鐘終於50lv

瞓教都升到lv
下次陪我玩完MH瞓教先升lv啦

剩油對手

其實我唔明油對手仲咩要買咁多色？ 怕唔岩要買家多幾隻？ 咁好貴wo

禾唔駛升啦琴晚打埋最難隻final boss
刷多幾日裝就玩mh

溝極都唔岩色 諗緊成唔成隻噴

我都有諗過呢個問題
不過佢咁多女女買定冇乜所謂
應該

消息無
前夜祭無
生放送無

係今次柒咗 無啦啦整甩咗隻手個裝飾

除左準備汁真係解釋唔倒

成隻噴一定滑好多手油大範圍要滑真係要技術 近睇會出出地事

溝色就 要溝隻一樣既色出黎 真係無咩可能 睇你接受能力有幾高咋

整番個裝飾遮9住佢可能簡單d

唔見咗?

比我整斷咗

仲有4日

成個po都屌緊隻驚
出真暗出寶寶你又唔打 到底想點

利伸 一樣無打又屌無野玩

我本來咪買咗油 諗住開油噴 點知打開個盒得返個揼 把289唔見咗

其實一直有電台
不過冇人睇

@佬

應該買埋呢隻算

買埋最後一支唔岩就好諗過第二個方法

有無平價噴槍戒紹

但係無理由千幾蚊隻公子 買返幾百蚊支槍黎噴佢

四蛇

正？

有關係架咩噴鎗平貴通常在於靈活性 噴粗噴幻都得 同埋拎落順手姐

噴個底 開大個泵 拉遠撳實就得啦
平噴鎗出去同老細講要支最平就得
我以前淘左支0.5mm噴底灰好似幾十蚊

@G...

@肥婆 先達 mk妹個ig無咩性感相好失望呀

有無介紹邊度買 如果買我想買埋個新揼 要平

咁大手筆
要平請淘寶 平野一定國產貨 佢地都係賣緊淘寶野 買泵送鎗好基本
長玩有位就買氣缸

忍唔到 想今日買 去邊好

光可以用攻龍

補

Facebook DL model shop

我好耐無行喇 你打個電話上去問問

經過隻克乜野真係唔想依家打
上次禾好用心整左家康同隻眼鏡GAY架

大概幾錢到

睇巴哈個卡基打真暗好似好簡單咁

有冇lin?

off左page,自己上去望

其實唔難

Errr 個個咩龜碌嶄連鎗可能3，400未用過無留意呀

可唔可用返水性油噴

咁你都明我講咩
龜泵連鎗

噴鎗噴油性水性都得無關係 不過你買個隻白蓋av油唔係比你噴 要噴可以要開稀 但用咩溶劑開幾稀我答你唔到
但建議最簡單直接 買av油air for噴油用

唔夠毛解20次啵
你地係唔係都係用物品回毛解任

3條體+體力包 加自然回體毛 夠開晒箱，日任同20場

用水開得唔得 我有半樽群屎開開油水 不過唔知仲用唔唔用得

體力條我唔鬼夠條火龍打,個火龍任差5次

聽聞av油可以用水開稀 但唔好 噴完都唔知幾時先乾 呢d野 唔好自己試 好麻煩

利伸 成日自己試 出晒事

G!!!!!!!!!!!!!!!!G!!!!!!!!!!!!!G!!!!!!!!!!!!!

姐係又要去買Aiｒ油 我唔想用油性

唔係private 嘅咩

有冇訓位

唔G典解
突然又覺得佢唔會犯上次既錯出隻超級光角黎俾你輕鬆打鳥

唔是 @kaying219

光匕真係咁勁?

準備好俾龍肥角瘋狂打臉

佢air油得呢隻肉色 噴出黎唔知點
佬有無教學比小薯學野

係度開冇人理 然後街場又成日撞到e度d人

食完麻算係一線角

依家應該好少人打，個個都等出新角先去練

想比alex巴curry要升邊隻